見到（疑似）乖乖女既女仔fd唔識化妝又要化應該點提點佢

大家一場相識又唔知點開口同佢講

中學生？
出左黎做嘢？

關你撚事

純文字討論？

問佢今日做咩扮藝技

化得好樣衰？

出黎做野啦 廿中以上

同佢講
白切雞唔洗整色整水
整污糟左就會變臭雞

簡單少少

對住化得靚/識化既女
感想=條女ok wo, 幾正

對住唔識化既女
感想=化左妝呀？

化得唔自然

大家都係雞，不用分得那麼細

個社會會教佢架啦